抖音神獸緊湊哥

簡直就係驚為天人
我即刻諗起畢加索嘅作品
點解佢可以咁有藝術性

666

神獸麒麟怪